覺得自己好廢入一入嚟

唔洗喊 你唔會廢過我

喊吓好，舒發一下

喊唔出 屈住屈住好辛苦

覺得自己廢有咩問題？
覺得自己勁先係問題

其實都係以為自己勁可憐啲

來吧~話比哥哥知你有幾廢吧~